[
    {
        "randomId": 415
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]